做左抑鬱症病人一年 (你問我答）

當時係咩事令你把心一橫去睇醫生?

比屋企人迫
但而家都唔再去 冇人迫到我去

幾嚴重?

more

會成日困住自己 係浴缸喊
夜晚唔識瞓教 面對人會覺得煩

如果你屋企無浴缸你會點

有冇試過自殺

係房到喊大喊

有 但唔捨得身邊事

即係求醫對你自身而言無幫助?

如果你屋企好似我咁無自己房呢

有啲咩心願未了

我想知我應唔應該睇醫生

平時成日講笑，好野講
一飲完酒就會好厭世 好多次都係飲多兩杯就會開始自殘，喊到癲
但永遠醒返都無意識，90%唔記得自己做過咩
好似前幾日平安夜，明明開party玩得好開心
返到屋企癲左咁喊 第二日訓醒對眼腫哂，隻手多左好多條疤痕
男朋友話我好似鬼上身咁，用較剪係咁自殘
但我真係乜都唔知
我好無助 我覺得心入面住左個魔鬼

我可以點算...

因為咩事令自己抑鬱？

係咪真係會唔知點解就會好sad 控制唔到？

咁是咪有卡拎？

係架

唔知架 一開始好多野積埋積埋

SSRI

SNRI

?